====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: - d ' abord , les espaces boisés , et en tout premier lieu ceux que la zone agglomérée commence à atteindre : forêt de Sénart au sud-est , bois Notre-Dame et de la Grange à l ' est , forêt de Montmorency au nord , forêts de Saint-Germain et de Marly à l ' ouest;
Entity Name (Type) :: Marly (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
forêt de Sénart (LOC)
bois Notre-Dame (LOC)
Grange (LOC)
forêt de Montmorency (LOC)
Saint-Germain (LOC)
Marly (LOC)
Total entitiy counts: 6

